公然食大麻好型啊

手捲煙？

草來

鳩毛黎

Chill能到

邊位巴打? 好Chill

咁撚大支野呀屌你老母

用曬Raw咁樣樣 睇怕唔會係捲煙

我期待已久連續食兩支煙出現喇

猁記球迷係勁啲

liverpoor skr

我又唔撚鍾意

唔好推

我中同黎
之前中學因為on9比人排，之後自己成日群"出面班frd"(唔知係咪真係有)

煙草嚟

一定型撚過樓豬 樓豬一定係又無女朋友朋友都唔多個街都唔撚出新聞又唔多睇嘅毒撚可憐蟲 唔抵得人地食大麻食得咁開心 樓豬呢種井底毒撚生存係咪好悶

啲痢迷

九龍山下